點解警犬講到報左警佢地就好有用咁???

我相信大把人比警犬hea過, 唔想開file 就求鳩其叫你走....

冇錯
班狗根本唔會做晒
一味諗住耍走人
唔屌到佢化都唔會開file

完全冇撚用

係，佢地完全係想大事化小
File都唔想開